借助疫情情，發佈新文宣工作

特首走佬
入境處唔把關
醫護人員超負荷，醫管局唔理
藥房炒賣口罩

Push